香港有咩出名嘅肥人？

明星KOL都得🧐形象好又受歡迎嘅肥仔肥婆有邊個？
男我諗起 viutv個梁業
女淨係諗起Cat girl🥲

有無其他？

林雪

六師弟

cat girl

食神滔
谷德昭
肥媽
欣宜
鄭則仕

洪金寶算唔算？

肥腸?

阿雪

vivian

Princejoyce

肥絲大隻

肥姐

羅君左、施介強

食神滔瘦咗好多

小寶

沈殿霞

永續atv - 劉錫賢

生CANCER?

減肥

肥人真慘 減左肥就比人話生cancer